{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045474",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3008803",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 대일모텔"
    },
    "text": "この宿は30室の客室を保有しています。 宿はKTX江陵駅の近くに位置しているのでアクセスが良いです。 様々な言語で案内をサポートし、快適な旅行を楽しむことができます。 お支払いは現金またはカードで可能で、退室後、1時間当たり10,000ウォンの前払い追加料金が発生します。 人数を追加する場合、お一人様10,000ウォンの追加料金が発生し、寝具の追加には10,000ウォンの追加料金が発生します。 団体や当日予約も可能で、周辺には江陵駅、KTX、中央市場(月火通り)、ホームプラス、有名グルメなど様々な施設があります。 また、旅行者に利便性を提供するため、眼目海岸、鏡浦海岸、江門海岸などまで車で10分以内に移動できる位置にあります。 この宿泊施設の基本規定では、ヘアカラーやカットは禁止され、飲食物などによる客室内の色移りを防ぐために気を使わなければなりません。 ペットは出入りが不可能であり、もし摘発されると払い戻しが不可能な退室措置となります。 また、23時以降に入室される場合は、予め宿泊先までご連絡をお願いし、1時以降は入室できません。 オンシーズンや特定日、祝日には料金が変動する場合があり、当日のキャンセルや払い戻しはできません。 訪問者は親切なサービスと改善された施設で休息を楽しめる空間として多くのレビューを残しています。 予約前の要求事項に丁寧に対応し、疲れた状況でも満足できる休息を取ることができます。 手頃な価格で一人で泊まるのに十分な部屋で、浄水器も近くにあるので便利です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿は何室の客室を保有していますか？",
            "answer": "この宿は30室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "宿の場所はどこですか？",
            "answer": "宿はKTX江陵駅の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "お支払い方法は何ですか？",
            "answer": "お支払いは現金またはカードで可能です。"
        },
        {
            "question": "退室後に追加料金は発生しますか？",
            "answer": "退室後、1時間当たり10,000ウォンの前払い追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合、追加料金はいくらですか？",
            "answer": "人数を追加する場合、お一人様10,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "寝具の追加には追加料金がかかりますか？",
            "answer": "寝具の追加には10,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな施設がありますか？",
            "answer": "周辺には江陵駅、KTX、中央市場(月火通り)、ホームプラス、有名グルメなど様々な施設があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設はどのような言語で案内をサポートしていますか？",
            "answer": "宿泊施設は様々な言語で案内をサポートしています。"
        },
        {
            "question": "団体や当日予約は可能ですか？",
            "answer": "団体や当日予約も可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には眼目海岸、鏡浦海岸、江門海岸などがあります。"
        },
        {
            "question": "この宿で許可されていないことは何ですか？",
            "answer": "この宿ではヘアカラーやカットは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿に入ることができますか？",
            "answer": "ペットは出入りが不可能です。"
        },
        {
            "question": "遅い時間に入室する場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "23時以降に入室される場合は、予め宿泊先までご連絡をお願いし、1時以降は入室できません。"
        },
        {
            "question": "特定の日や祝日には料金が変動しますか？",
            "answer": "オンシーズンや特定日、祝日には料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設についてのレビューはありますか？",
            "answer": "はい、多くのレビューがあります。"
        },
        {
            "question": "予約前の要求事項に対応してもらえますか？",
            "answer": "予約前の要求事項に丁寧に対応してもらえます。"
        },
        {
            "question": "この宿は一人で泊まるのに適していますか？",
            "answer": "はい、手頃な価格で一人で泊まるのに十分な部屋です。"
        },
        {
            "question": "近くに浄水器はありますか？",
            "answer": "はい、近くに浄水器があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 476,
        "QA": 577
    }
}